倡緩和政策的基辛格：速與CCP和談 避免WW3

基辛格：中美衝突帶來的災難或堪比第一次世界大戰

美國總統特朗普任內，中美關係陷入低谷，民主黨的拜登上任後如何處理中美關係備受關注。年屆97歲的美國前國務卿基辛格，在彭博社一個論壇上警告，美國需要迅速恢復與中國的溝通渠道，建立一些合作基礎，否則美國與中國會面臨危機升級為軍事衝突的風險，而以今日的軍事科技化，會令這些衝突更難控制，世界可能會滑向相當於第一次世界大戰帶來的災難。

基辛格直言，美國與中國正在以對抗的方式進行外交，令兩國的爭拗可能會超出言語之爭，演變成軍事衝突

原文網址：

班金主已經好想打杖

一百年都未有，啲人咁快就唔記得左Neville Chamberlain

加速向CCP投降

所以打未?

班友盲㗎仲以為自己好醒

撚蘇聯果時你又唔驚？
老左黎驚支那， 食錯藥呀
點睇當年同蘇聯開拖機率大過你支那幾百倍

老而不

佢以為依家老鄧仲係度?

on9, 支那打條撚咩, 戰艦都唔知夠唔夠油出公海, 班少爺兵一去到美國就鳩衝晒去買奶粉啦

依條友仲未死

新一代張伯倫?
Britain and France turned a blind eye to these blatant violations of international law as they did to the massive and illegal German re-armament programme which had been underway since the Nazis came to power in 1933.

Shamefully, the western powers also raised no objection nor offered a word of reproach to Hitler over the savage persecution of German Jews

"Do nothing to offend Hitler” was the unspoken policy in London.

無野既
等睇美國變美国囉，不過到時你都唔係到

唔好激嬲中國 直接投降認做美國省啦美國人

點解美國會驚打仗？
最驚打仗係支那。

綏靖政策嘅後果
人類真係唔識咩係教訓

除咗武肺之外
唔好激嬲中共病都傳咗過去

唔好激嬲希特拉, 唔好激嬲墨索里尼
唔好激嬲中共, 唔好激嬲伊斯蘭

90幾歲人都仲咁天真 如果多幾個佢呢類又長命又係政壇上到位既人 共匪就真係安心

人地搬核彈係你門口都未打隔成個大海反而投降

佢都算長情,由毛澤東到習近平年代都keep住同支那做愛

重衰過張伯倫

不過佢可能有錢收，而張伯倫就冇

97歲真係人瑞，前幾代嘅人仲喺度指指點點

蘇聯冇科水俾佢佢驚乜

同納粹和談完係咩結果?????

仲係度用以前果套搬落依家
唔跟時代進步就講少句啦

Joe Biden 根本係Neville Chamberlain一味對中共縮
Donald Trump先係Winston Churchill 一開始就係佢地提醒世人到小心中共(納粹)

廢老

一開始就default左WW3係必需阻止
根本完全無呢個選項...呢個世界無野係必然
真係講黎都晒氣

基老當然有錢收啦, 唔止添, 佢門下一眾政客, 全部都做支共既顧問生意

以後美國由CCP執政,咪冇WW3囉,ON 9

呢隻有狐狸仲未死

Churchill?
傻仔侵只係Richard Nixon

佢雖然柒, 但俾後世屌足成百年都幾慘

一句到尾

比拜登做就win win 有人嬴二次

速與Nazi German和談 避免WW2

其實打仗咪打仗囉驚乜？
反正個戰場都唔會係美國㗎喇

又係呢條老而不死嘅賣國廢老

見親班左膠都諗起呢個人

appeasement policy

咁快冇咗件事

佢對中國嘅認知過晒時

快D上TWITTER 開強國人ACC
DIU9 美國叫美國SURRENDER!!

呢下真係唔好激嬲中共

尼條老奸巨猾撚樣就係CCP代言人

當年綏靖政策先導致WW2

呢條友同佢啲門生影響咁美對支政策幾十年 佢地唔死美國正常上到台果班就唔會大改對支態度 除咗侵

叫ccp 寫張紙比你洗唔洗啊？

If you want peace, prepare for war.

收哂錢啦

身為大象黨嘅人，竟然咁奶共

仲未死咩

其實呢Churchill 不樓都比人屌痂線，好戰，無禮，父權，易發脾氣，同trump 一撚樣，係佢接手張伯倫pat 屎又成功打贏WW2先變偉人，唔係Obama 點解一入白宮就移走個Churchill 銅像呀

又係基辛格呢條奶共撚樣

人地打過二戰，美國哈佛畢業，前美國國務卿，wikipedia有個page專係講佢係越戰既involvement，公認國際關係專家
你一個連登仔話人天真

不過佢臨老開左間consultant，似係收左錢就真

講到唔傾就會WW3咁... 但明明最驚WW3既唔會係美國

解放軍攻台係咪會割左個西岸去和談？

猶太+死廢老+奶支
直接毒氣室IS OK

睇過教父第一集未

rmb真香

又係呢件洋垃圾，咁多人死唔見佢死

天咩鬼真
睇錢份上

張伯倫 姑息政策 有冇避免第二次世界大戰
美國🇺🇸需要一個類似巴頓將軍人物

睇嚟又係11哥聯盟嘅成員之一

綏靖政策先係WW3，依家打中國都係中國地區戰爭。
難得俄佬企喺印度果邊。

超長命，咁多代都俾佢見過晒，可能全世界得佢一個

不嬲都係話做好晒準備打既仗先唔會真打
想要和平， 前提係你要做下打既準備， 包括心理準備

無最壞打算， 下下諗住傾下就得， 最後一下就蝕底比人， 一下就真係開拖

屌 你講巴黎和談呀

洋五毛

基辛格盤生意主要中美政治游說工作
梗係想談多過硬碰硬
唔係點接生意做deal。

的確
無正常人想打仗
但係唯有以軍事實力保持和平
仲有
蔣經國總統曾言：「與共產黨和談接觸等如自殺。」

愈害怕戰爭 戰爭亦必將來臨

傾乜鳩，打啦🤣

唔指禍美國
仲禍世界

避免衝突，請與納綷對話

搵人改圖放上網

襯地淋啦

收咗支共錢

90幾歲人仲為錢

最好死後帶埋落去洗

美國人民既命係珍貴的
中国人民既命係0

兩邊勢均力敵先叫世界大戰。
成個世界打支那叫圍毆。

支支明明人人得而誅之但係啲戇鳩鬼佬又郁都唔郁淨係口交。
咁就唔知叫乜了。

唔洗講，叩頭得啦

留意返 其實唔係綏靖政策導致ww2
綏靖政策係真係帶來和平
但前提係犧牲晒其他國家
然後綏靖政策就會令你由霸主之位，變到以後要睇人面色
咁的而且確係避免咗自己參與戰爭，令自己帶來和平既

第一件事核爆北上廣深
然後炸大壩
之前攻擊核電站（除大亞灣）

又靖緩政策2021

因為全球化年代已經好多野同中國有聯繫
而且已經唔係殖民時代，打仗勞民傷財之餘其實冇任何利益
而且仲會嚴重影響國內政治同權勢
所以任何而家有權有勢既人都唔會想打仗

真係支那人民嘅老朋友，綏靖政策玩撚咗咁多年縱容CCP呢隻巨獸肆虐破壞人類文明，老嘢死唔去仲繼續用呢套思維禍害世人。

佢同佢啲徒子徒孫靠「中美合作」搵咗幾十年水，一早收撚哂錢，當然咁講

你放棄抗爭但支共唔會因為你放棄而放棄 只會有第二次千人計劃 第n次病毒破壞世界

除左核彈支共有咩能力打世界大戰

其實講咁多個最仆街就係基辛格
唔係佢大陸都唔會搞得起

忍一時益鳩人地,退一步玩死自己

核動力自爆

公道講句，當時社會上「民意」係反戰

俾全世界圍毆都叫WW3

同德國和談完分埋匈牙利同捷克 佢未又係得一想二結果WW2

無鄧小平嘅支那，同屎無分別

呢點好多人特登唔講

忍一時得寸進尺 退一步變本加厲

話撚咗
拜登一定會搵佢出黎做顧問

反共
咪講笑

基辛格個名其實臭晒

人會變

而家俾中共滲透咗

支那狗邊敢開打呀咪傻啦

乾脆咁講啦：速把土地資源雙手奉獻畀中共，否則核彈攬炒

基辛格不嬲係一條親共撚屌

佢係共產中國成立以嚟第一個到訪中國嘅美國官員，幫美國總統訪華同幫中國融入國際社會鋪路，仲要係喺文革搞到如火如荼嘅時候去見，完全無視中國有幾反人權

中共又成日拎基辛格嚟做例子打飛機，話要中美合作共贏
根本成班友喺度扯貓尾

老而不死基辛格

呢d仆街幾時死

甚至某程度上我地今日嘅苦難 呢條撚屌都有份造成

仲有想以納粹抗蘇共
可惜歷史判左佢輸
好天真咁輸

唔打仗係消滅唔到共黨

我睇到都呆一呆，心諗基辛格唔係七十年代政棍，應該死左？仲以為樓主出舊新聞，原來真係未死，成百歲人仲對美國未來指指點點..

如果冇呢條仆街提倡中美建交，1976年毛澤東死咗之後鄧小平同陳雲會重回蘇聯路線，然後成個中華人民共和國伴隨住蘇聯一齊解體

佢老味，一樣樣

根本一路奶共

你唔同人開戰但人哋一早向你全面開緊戰啦 , 仲戇勼勼咁

中國老朋友幾撚時死

屌你老母，收支共檔世界才有久安。打支共第一個參軍

Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.

一係收左錢 一係有痛腳被人揸住

北京協定 併吞香港
「我帶來了和平」
然後

都唔明美國班白皮豬點解咁驚支那

綏靖只係延長死亡時間 其實佢打哂唔妥協嘅國家最後咪打你 獨裁者嘅野心係永遠無可能滿足到 你可以想像如果成個歐洲淪陷 hitler 會唔會為左尊重和平條約留返一個民主體系嘅英倫三島唔郁你

當年英國首相張佰倫去慕尼黑同納綷黨傾和平協議, 結果係點?

1973年美國, 南越同北越簽巴黎和約終止越戰, 仲係基辛格有份去deal, 佢仲賺到個諾貝爾和平獎, 咁結果又係點?

丘吉爾講過: 屈辱之後還是戰爭

你都on9,波蘭唔係打杖
成個國家比nazi 同ussr 支解左都叫和平我睇唔透

咁似宋朝
咁又係 美國人唔識華夏歷史
唔緊要, 第日歸中後好快就要讀宋朝復亡歷史

快撚d死
仲和談

對自己係和平
因為戰火完全燒唔到自己身上
難聽講句，波蘭打到滅國都好，只要自己冇參與到場戰爭，佢都係維持到自己國家既和平

咁結果係點？
咪又係打
屈辱過後都係戰爭
佢打得弱國唔打你只係因為未夠你打

冇強者會向弱者和談

死廢老

好多人都唔願意接受自己有份做錯決定

賣美廢老基辛格害死英屬香港(默許支共拉攏非洲佬一齊將英屬香港同葡屬澳門殖民地民族自決名單刪除)同迫害中華民國(同支共合作將民國/台灣趕出un)都唔夠，仲要害死埋美國

40幾年嚟嘅美國 "兩黨共識"：
美國同中蟈合作雙(傷美國，支共贏n次)贏，機械式loop完又loop美國同中蟈雖然政治價值觀唔同，但美國可以一啲議題包括疾病控制方面同中蟈合作

英國同法國最後一樣要打

果份野叫中英聯合聲明

只係打一個國家又典算ww3

羅斯福：緩靖政策等於餵盟友養鱷魚

無可能
你比中國人搬去外國，中國空城都似

犧牲晒得一兩個國家到成個歐洲到佢養精蓄銳嗰陣你仲夠佢打？

中國有資格打WW3？

縮頭閪基，當年矮仔俾好多幻幻你食？

點會真係驚，收撚左錢之嘛